質疑遭申訴專員針對 懲教署工會不滿口罩調查非涉轉售

香港懲教署四個協會工會以及退休人員協會發表聲明，對申訴專員主動調查CSI口罩分發、生產及點存，而非如何轉售及挪用，感到非常失望，質疑申訴專員針對懲教署。

聲明指出，多年來口罩存取均由各個政府部門及非政府機構個別處理，懲教署不能干涉，質疑申訴專員執意於抗疫期間針對懲教署，而非調查涉嫌挪用口罩的癥結，感到匪夷所思，又不滿申訴專員以「源頭堵截漏洞」的字眼，形容屬未審先判，感到不明所以。

聲明提及超過1200 名休班退休懲教人員主動於疫情期間，前往羅湖懲教所擔任義工，將口罩產量由過去每月110萬個，增加至每月 250萬個，換來申訴專員無情的針對，令他們抗疫熱情冷卻，表示極度遺憾，希望盡快與申訴專員會面，了解主動調查懲教人員的準則，期望得到一個公平結果。

此地無銀？
從唔覺有人針對懲教署職員，反而係針對黑警涉嫌公器私用出售CSI口罩圖利

懲教食左死貓啦 , 係人都知大部分口罩去左邊

黑狗偷依白狗當災

你無睇內文定唔明白內文呀 ?

咁緊加要查啦 你講到咁多休班退休既人努力幫手整
竟然有撚樣拎去賣 唔查對得住呢班人咩

懲教都係藍絲狗
但係人都知係狗隊偷的

班警魔想拉其他人落水

而家懲教工會就係屌緊唔調查轉售 , 只查分發情況

俾狗利用左都唔知

咪學黑警果套
身冇屎驚乜人查

慣左查人既人又點會慣俾人查
咪同黑警一樣

CSI 口罩流程
懲教一＞物流署一＞其他政府部門

而家申訴專員公署只查懲教處和物流處
無查下游的政府部門（下邊有成七十幾個部門，根本無可能全部去查）

叫左你交代
你唔交代
好呀
咁有人查你
你又話人做咩針對你，做咩查你？

大個喇，小學雞讀書咩
呢個就係香港政府

轉售關申訴專員公署咩事 又唔係執法機構 應該係icac查架喎
申訴專員係要check個制度有無問題 會唔會比人有機會濫拎去賣

梗係唔查得其它部門啦
政府物資不嬲都係俾公務員任拎咁滯
疫情未爆大鑊之前啲口罩提出肯定無做紀錄
走查晒佢地肯定個個部門都中招 而懲教同物流署肯定有晒記錄無乜特別嘢會查到出黎 佢負責嘅製造同出貨應該無出大問題 查佢地結論都係無可疑了事

值得留意嘅係 點解會有唔查其它部門呢個決定?
寬竟邊個部門拎得最多CSI 口罩 而現任申訴專員之前任職邊個部門?

懲教製造完就交去物流署分發俾其它嘅部門
依家個問題好肯定唔係喺呢兩個程序度 而係落到部門後啲庫存點控制 呢個先係週街CSi口罩嘅問題根源 到今日啲部門仲係交待唔到啲口罩係點用晒

申訴專員就偏偏唔查最可疑嘅嘢 反而走去查明顯唔關事嘅部門 呢個就係問題所在

True

行得正，企得正，怕咩人查?

低質

幫你搞清楚都針對你
定係你身有屎？

個機關就係SET黎咁用架啦, 你班廢老個腦裝屎?

而家連登興唔睇內文？

香港懲教署四個協會工會以及退休人員協會發表聲明，對申訴專員主動調查CSI口罩分發、生產及點存，而非如何轉售及挪用，感到非常失望，質疑申訴專員針對懲教署。

聲明提及超過1200 名休班退休懲教人員主動於疫情期間，前往羅湖懲教所擔任義工
（佢地只係去攞口罩）（都唔係佢哋做）

好人好姐驚咩人查

spin 得好

唔通777拎左d csi口罩俾建制派助選又話你知咩

當然唔撚係，懲教署物資做幾多個數同去物流個數對唔對數先，例如十萬口罩物資，但去物流署得三萬口罩得唔得先

申訴專員自己有冇拎，拎咗幾多，點樣發放都唔開誠布公，有咩資格查人

其實依家懲教同物流署都交咗咗條數出黎 係接收咗果啲部門交唔出啲口罩去向嘅統計數字 要查嘅話必定要查埋其它部門先會令件事清楚

都係果句啦 邊個部門拎最多CSi口罩而又最可疑 同埋申訴專員本身係邊個部門出身?

懲教好多人做特務狗
查下就岩！ 狗狗相衛？黑狗會幫你咩

係咩，點解我聽到已經唔對數

無一個係無辜

即係有做過？

佢地兩個部門嘅數字喺依刻唔需要盡信 但Ombud連最有可疑果part都唔去查埋就真係好有問題 好有放生某啲部門同人嘅味道

賊仔話針對班賊

D紀律步隊工會幾時變到咁大支野?

查都唔比人查
申訴專員已經無得鳩拉48粒鐘
上門拎包鷹粟粉當白粉

d邏輯咁怪嘅，d口罩你生產啫，但而家冇人話係你轉售喎，是唔撚是而家d濕鳩紀律部隊都係咁濕鳩呀

唔對數呀，當然拉多幾個部們落水，罪不責眾

根本呢個先係問題

爭咩呀一次過查埋啦
好人好姐怕咩俾人查

呢個真
出完力奶，仲要比人當condom

其實冇撚人針對過佢喎，咁一定係生產開始查，再睇下點分法比其他部門，點樣做庫存之類，咁你會估道究竟係邊一part出左問題架嘛
點樣理解到係針對佢

做黑狗替死鬼了

岩呀
學黑警果套，好人好者怕咩人查

好人好姐無事怕咩俾人查

其實而家先查懲教處同物流處，如果查唔到原因，就應該去追查下游嗰啲政府部門，要佢哋交條數出嚟

咁懲教仲唔插黑警出黎...話佢地9拎去派咪得

你地真係唔明

係咪架啦 你又唔係黑警 政府點解要保住你
平時對住班黑警助紂為虐
而家比人當condom

人地講明佢地對口罩運去邊無say
要屌就屌拎口罩個d人

做下樣啦

依家出面風聲咁緊有線又搵緊料

咩都停哂啦

之前週街有得買又唔見去查

屌佢老母 每月250萬個？ 公務員先得18 萬 計埋合約 非政府機構 咪廿五萬個 點解咁撚多部門一個口罩都無？

佢地無證據
佢俾左物流/其他部門之後無追蹤權力
其他人點分發口罩佢地唔會知道

每個人一日一個都唔夠la聰明仔

話唔定生產個數同入廠個數已經唔同
點知懲教有冇人會食咗夾棍先供貨出去
點會唔洗查

蛇鼠一窩,行得正企得正驚咩查

話唔定生產個數同入倉個數已經唔同
點知懲教有冇人會食咗夾棍先供貨出去
點會唔洗查

柳記都係深藍，完

聰明仔 。佢年年月月都整緊㗎嘛 on9

撚夠用

生產同交接對唔對數先？

肯撚定 夠 如果唔係有人私吞咗或者送晒返大陸同俾晒狗
你知唔知 連2010年整嘅口罩 都仲有存貨 根本有事前係無人用 呢三年內嘅口罩 肯定過千萬個

講廢話
之前唔係沙士期
邊撚個同你keep咁多過期口罩

幫撚住政府做咩嘢？你係狗定你有份私吞驚人查？
同埋咪講咗 2010 甚至2008年整嘅都仲喺度 點會無人留？ 有無睇清楚。十二年嘅嘢都留 近三年會唔留？。同埋口罩普遍可以三年都用得。係都掉2008 2010嘅 連十年前嘅都唔掉會掉呢三年嘅 有無腦？
呢三年 加埋一共三千幾萬個 你同我講掉晒？

咁都叫針對，你係貨源，你派貨跟足規矩咪查下一層，有乜問題

懲教同物流係跟足規矩派就查下層接貨最多既

你指意d公務員同你keep過期野就隨便你
你自己一開始講埋d on9野
1.產量夠
2.存貨夠
3.過期貨會派俾人用

你自己產量柒左就開始講存貨
生產左當有3千萬你點知呢幾年用左幾撚多?會得返幾多存貨?
最後就係最on9既假設佢地會派過期口罩
同埋d部門會keep過期口罩

我每次都係覆緊係d on9野
鬼得閒幫政府

你真係弱撚智 你究竟係咪公務員
我就係用緊過期csi 呀 on9
2010 2008生產都有呀 夠未呀 低能仔
又係你講非沙士期 無人用掉晒 我就同你講無掉 十年前嘅都無掉。究竟邊個邏輯有問題。呢三年內整嘅 無過期 又唔多人用情況底下 連一千萬都無？ 一千萬夠咁多人用一個月有多 問題係好多部門而家都仲未有
你究竟知啲乜嘢？

一開始柒左又死都唔肯認
左兜右兜
你用緊過期口罩就代表其他人都係緊用過期口罩?
咩道理